請教下保單嘅現金價值

除咗儲蓄同人壽外,危疾,意外,旅遊保嗰啲有無現金價值？

冇。

危疾保險睇下你買邊隻 有d 連埋人壽既儲蓄黎